有冇高手記得呢隻妖股

自己搭棚炒到上47蚊

是 沒錯, 點解證監唔做野?

你點知佢入邊既人有份起棚

1手1手搭上去

之前a股上市搭過順風車